岩岩打左俾老豆，同佢講星期日可唔可以取消父親節飯

我：老豆，我地咪約左星期日同媽咪，細妹，細佬去食飯，book左枱既。。。

老豆：係呀，咩事，七點半呀嘛，我記得，xx酒家呀嘛，你仲話請我食波士頓龍蝦伊面底。

我：對唔住呀，老豆，可唔可以改下星期日先食？有d更重要既事，如果我唔出席，我怕我會後悔一世，我真係好愛香港（講到呢度我好唔爭氣咁喊左）

老豆：哦，我明既，傻仔，我都好愛香港，呢個係我地既家，我仲成日懷念昔日既香港如何美好！我地點可以就咁坐係度睇住佢俾d衰人整壞！

我：老豆。。

老豆：我同媽咪都唔擺得耐，但你同細妹，細佬仲有好長既路要行，老豆係無用，無錢，搞唔到移民，呢幾日我都有睇新聞，我都好傷痛，昨晚仲趁你同細佬妹訓左，睇新聞時同媽咪偷偷地攬住喊左陣。食飯呢家野好閒，星期日我地完左，去大家樂食碟頭飯，都無問題架，最緊要係咩呀？一家人齊齊整整，繼續在呢個咁美麗既城市有動力生活落去！香港，其實真係好靚架，老豆我成長於七十年代，見證住昔日香港既光輝！你同細路妹唔好彩囉，我地要一齊捍衛我地既家！

我：老豆，我愛你

好開心有個咁明白事理既老豆

好羨慕你有呢種老竇我爸今日仲係屋企WhatsApp大group send埋啲非黑即白文章cls

we are hongkonger

「波士頓龍蝦伊面底」
屌 好撚想食！

睇完好感動 好有愛

一早提前食左飯

成家都唔妥政府，一早傾好今晚食，
好好彩屋企人睇法一致